中國自由行有邊好去?

想去返個3-4日既旅行仔
有無邊度係近近地又好行嫁
因為唔多想去廣州 深圳呢D
求各位巴打幫幫手

返深圳叫雞算撚數啦

3-4去得邊
廣西桂林陽朔一帶,廈門一帶或土樓,或者上湖南張家界,只玩張家界4日3夜都可以

另外 開平碉樓都係一個唔錯嘅選擇
不過嗰頭唔夠你去幾日

無計女朋友唔得閒
張家界好似幾正 多謝巴打

都無所謂 都係想hea返幾日
多謝巴打

鴉 仲有丹霞山 好似都唔錯

下川島 中國的馬爾代夫

有台灣泰國唔去
去支那

上下川污糟到仆街
咪去

全島皆🐔

以前就係, 台灣後花園, 依家想搵隻都難

3-4日去張家界，頭尾兩日都搭足全日車

上海

廣西桂林陽朔
夠平